天水圍警署四眼白衫

公道講，天水圍警署四眼白衫都算有交代。就算唔散住，都唔應該不停咁小。

又有p牌子上黎洗白

我真係唔明
求其搵個白衫出黎
冷靜啲講兩句
啲人就讚到佢係好警察
How come? They are well paid for it

做左本分咋，咁容易就比人帶住行
不可忘記黑警的罪
不分化

[突發]連登仔醒水兩點又夠鐘帶風向

咪撚on9啦，無記者個時，白衫狗舉中指啊，on9

p牌仔 我屌你老母 三毛黎嘅

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好再講呢啲啦屌你老母
香港警察係一個共同體黎
即係話白衫收到order一撚樣會仆撚死你

冇㗎喇
話知你有冇份上過前線扑人
一team嚟，所有責任共同承擔
想解脫嘅一係quit一係成立獨立調查

收皮啦認真

要有獨立調查，就更需要白警。

blocked

又有p牌子上黎洗白

白警想明哲保身請供出合作證據
唯一證明清白方式

黑警無一個係無辜